其實點解啲空姐唔換返便服先放工？

無知一問

因為要搵客

返工一份，放工一份？

因為要過夜+冇LOCKER , 唔著住要換即係要預多套
俾你都唔會

型啲

有你都唔知啦

點解冇機師著制服返工放工？

你肯定冇

著制服出鐘可以加錢

廢事換

正解

成日都見喎

咁先有幻想空間

幻想自己被毒撚性騷擾

係返工一單, 放工接下一單

因為要焗臭腳

高質post lm

蓮燈標準答案：因為佢地係飛雞要搵客
真嘅答案上面有人答咗

原來著制服出鐘真係可以加錢

往來機場果陣會得番恤衫西褲皮鞋

因為無必要 就算係看更果d有d都係著住制服返工放工 空姐呢d職業叫做見得下人 所以根本唔洗多此一舉帶多套衫去換

咁係因為其他部分可以拆落嚟嗟，啲男空服都係㗎

土地問題

點解護士唔著住護士服放工

你見過看間唔換衫？

返工放工都係同一份

啲巴士佬都冇換

因為infection control問題+多數有locker

著制服 有得加錢

老虎閪都唔換啦

因為一諗起護士插尿喉，尻都縮埋，趕客

上連登睇到嘅解釋：飛雞嘛 制服嘛

空姐嘅解釋：1. 慳返行李位 2. 拖喼唔洗俾人當大陸人/ 水貨佬

我信連登 聽唔少玩過飛雞嘅朋友話鐘意玩制服

巴士司機呢？

其實換左你唔知姐

紅色裙，屎忽漲卜卜
即時開價，啱咪上房

成班毒L ff

有冇咩路數？

機師揸車點會同你迫巴士

佢地就係為左套衫先做飛雞
換左咪無人望無虛榮感囉

如果唔僽火點話俾人知佢係空姐呀
有條友扮機師俾人拉左 都係想話俾人知佢係機師啫

圖都冇張，屌你老母

就係想人地知佢係空姐
專業人士

兩頁都無圖 仲討論到落去？

Ching心水清

你唔係以為佢地返工會著衫呀？

要換便服嘅話做空姐把撚啊？

佢地坐機鐵有優惠又舒服
又唔洗自己揸
何樂不為？

大把

屌您換左您仲點知佢係咪空姐

你唔知佢邊個

十點幾搭車大把屋苑看更放工著住套衫上巴士

巴士佬咪又係著住制服放工

突破盲腸

屌 到底連登有冇舊會員

你邊個鄉下？

引仔

制服誘惑

佢換咗便服搭車你都認唔出啦

多菌

以為自己好高尚
其實其它人眼中只係飛雞一隻

都唔洗著衫，換咩衫

除左多啲錢，出入境counter行crew channel要著制服
利申: 做過入境

呢條友好撚正 笑死我

根本班空姐就想比人知佢係空姐
樓主心水清，G全部都係

唔著住套制服遊街做黎做咩？

返學都唔會著便服返到去換啦

利甲：放學會換便服落機鋪

認真答，問過空姐朋友，佢話因為公司無locker比佢地，制服又唔可以整摷所以要著住返工。

唔係你點知人地做高尚既空姐

要洗

一架飛機得幾個機師 但起碼十個空姐

喂 用下腦啦傻閪 好好笑呀

飛雞同走地雞

因為着校服都可以加錢

因為機師唔會住係你地個D平民地方

換左果啲你都唔知佢係空姐啦

邊到為之平民地方？ 上水算唔算？

上面講左喇

因為空姐髮型+便服+拖喼好奇怪

上面講個d巴士司機同看更
套衫咁方便著住走有咩所謂
空姐個套點睇都勁唔方便
除左優越感諗唔到其他理由

著制服加錢丫嘛

制服+$100

點解文員仔放工仲著住套老西?

因為空姐就算著住制服一離開機場唔會有人on99 要你serve 佢
識人做物管著住套suit 行去另一個唔屬於佢返工既商場, 有客中伏問路

屌 條友以家咩環境?

換左便服人地點知你係空姐呀...對黑絲幾咁臭都要忍啦

笑咗

見到個空姐坐機司位

唔係比人拉左咩

放工呀吉妹

放工

會 講真

又唔見救火佬著黃金戰衣返工？